Lan線吊頸單野係咪無人記得 無晒下文

定係我無留意

朱經偉單野無人講

無告條lan 線你仲想點

邊有人記得呀

唔洗比個交代公眾